人民日報--大家都是地球人，肺炎爆發責任各國不應該互相推卸

全世界都是中國人